黃色經濟圏得返咩歌手聽？

RB 方皓玟 林二汶 何cc 小強

仲有無？

莊正

冇
睇黃色KOL好過

Kolor

周國賢

腎爸爸

deanie姐
LMF
仲有莊正手足,雖然短期內未必聽到佢既既

陳健安 鄧小巧

佢幾時返黎

Serrini

楊千嬅黃 佢首勇

鄭中基

許廷鏗都係

莊正

被控暴動罪既手足

陳百強

譚伯 b伯肥媽 佢撐警企一定深黃

相反我講唔出 藍 嘅歌手